有沒有人睇左蠟筆小新新劇場版？

估唔到最後個度美亞會咁感人
加埋大和撫子首everything 做background music
完全是催淚

首主題曲-春日都好好聽
完全講緊廣志同美亞的生活故事

我就係為aimyon入場睇

北千住駅のプラットホーム
銀色の改札
思い出話と 想い出ふかし
腰掛けたベンチで

僕らは何も見えない
未来を誓い合った

寒さにこらえた木々と猫が
まるで僕らのことで
蕾を咲かせようと実を揺らしてる
素敵に笑っている

焦らないでいい
いつか花束になっておくれよ

それまで待っていてね
これからの展開をふたりで
飽きるまで過ごしてみるからね
最低限の愛を伝えながら

どんな未来が
こちらを覗いてるかな
君の強さと僕の弱さをわけ合えば
どんな凄いことが起きるかな？
ほら もうこんなにも幸せ
いつかはひとり いつかはふたり
大切を増やしていこう

卡通Aimyon都好可愛い

睇左, 的確唔錯

一路睇一路喊 有一part睇到美雅對小新小葵個種好

小新向樹熊解釋寶物好感人
aimyon首歌